一名本地科大同學涉嫌於校長論壇與他人發生碰撞今早被登門拘捕

《一名本地科大同學涉嫌於校長論壇與他人發生碰撞今早被登門拘捕》

本會接獲通知，指一名本地科大同學今早被登門拘捕，該同學涉嫌於十一月六日之校長論壇與他人發生碰撞，已有律師跟進。

科大學生會
二零二零年三月三十日

邊有咁仆街報驚拉自己學生
一定要推

咩罪黎

藍絲通街打人冇事

咁係商場碰撞市民果個黑警呢?

黑警話個市民挑釁在先

俾人推就叫同人發生碰撞

呢d比人推下查幾個月
721果班

連豬三寶出場

1. 手足
2. 黑警
3. 報仇

係囉

推到律師睇到

WTF
死人史維，報警拉本地生就識，NDS就唔處理